覺唔覺得秀茂坪班人好on9?

次次觀塘道一塞車就見到佢地大排長龍等小巴上去，好心就行上去啦，對腳廢架

係就行埋去講啦 上網開post 啞嫁?

有神仙B同大王照住

揾人夾的士仲好

住秀xx都on9 ， 山上

平平地都住凱滙啦

寶達 民建聯 洪錦鉉

戇鳩鳩